我屌你 醒未

佢走左啦 唔會再返黎啦
佢已經唔會再介入你既生活，你地係條平行線啊，冇相連既時候。
講真，你痛苦定開心，佢都唔會知亦都唔想知啊。
就算你放棄你的人生，放棄成個森林。佢都唔會揀你做佢棵樹。

我係你就裝備現在，迎接將來。
雖然我對愛情都冇咩信心，但我都唔敢講將來會冇希望。
因為我知道我唔努力，將來就一定俾唔到幸福人同追求幸福。

努力還是會傷心

佢想你自動自覺收嗲啊， 點解你條懵撚仲要開post問 ?

係交叉線

問乜柒
死中女俾仔飛到中文字都唔識睇?

咪臭系

點解你條懵撚仲要開post問？佢想你自動自覺收嗲啊， 點解你條懵撚仲要開post問？

A0 最好

只有失戀既人先明白既痛

真係！有得揀都想做a0死毒撚 只小唔使咁傷心

去叫雞lor

咁你又錯 兩樣野黎....

知而行難啊

知道